[city]仆街 唔撚記得申請畢業

原本讀埋sem a畢業
點知唔撚記得申請畢業 有冇巴打知可以點做

連成一線

下sem請早

咪啦

去校長室

一場黎到，梗係讀多陣先走啦

好似去食放題咁，食耐d都有時間回下氣食多d

野啦

飽到仆街啦